現在，極端主義活動正越來越多地走出公眾視線，進入WhatsApp或Telegram等平臺上的封閉群組。 Nick Fouriezos | 2020年9月6日|Ozy 
 這些極端主義觀點通常來自其他平臺，如8chan，但Facebook是這些觀點向大眾傳播的途徑。 Nick Fouriezos | 2020年9月6日|Ozy 
 後來，在奧爾森因其極端主義觀點被驅逐後，密歇根民兵組織否認麥克維是該組織的代表。 美國民兵的崛起，從蒂莫西·麥克維到凱爾·裡滕豪斯|尼克·福裡埃佐| 2020年9月6日| 
 委員會集體為Mission Beach提出了一系列規定，雖然極端分子可能不會滿意，但我們董事會全體成員以壓倒性多數投票支持該建議。 有一個假期租賃妥協方案擺在桌面上-接受吧馬特·加德納，2020年9月3日，聖地亞哥之聲 
 然而，在全世界的注意力和資源都集中於抗擊這一大流行病的同時，恐怖主義和極端主義組織卻在不斷壯大。 蝴蝶效應:大流行病籠罩恐怖活動|查魯·卡斯圖裡| 2020年9月3日|Ozy 
 來自柏林的最新電報稱，斯巴達克斯(極端分子)的領導人已處於極端狀態。 Punch，第156卷，1919年1月22日。 |各種 
 如果我能把一個白髮蒼蒼、說話輕聲細語的傢伙想象成危險的無政府主義者或極端分子，那就絞死他吧。 潛水艇和潛水艇珀西·f·威斯特曼 
 他們走進的第一個房間就是福代斯約談極端分子官員的房間。 潛水艇和潛水艇珀西·f·威斯特曼 
 儘管女人極端，但她的極端總是一致的; 所以她有能力善惡兼施。 希臘女人|米切爾卡羅爾 
 極端主義者立即把論點推到極致。 印度，新舊|瓦倫丁·奇羅爾爵士